# Story 6 dan seterusnya PPW 2018

1706028631 - Febriananda Wida Pramudita

story 6 dan seterusnya kita diharuskan menjadi tdd-slave

Pipeline status :
[![pipeline status](https://gitlab.com/FwP-IDN/ppw-with-tdd/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/FwP-IDN/ppw-with-tdd/commits/master)

Code Coverage Status :
[![coverage report](https://gitlab.com/FwP-IDN/ppw-with-tdd/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/FwP-IDN/ppw-with-tdd/commits/master)

Link Heroku :
http://fataganteng.herokuapp.com/
